中學時最期待係咪班主任調位？

試過有幾個月同女神坐

通常一齊坐完先變女神

期待放學

每年開學埋位之後，就冇再調過位啦

男校

同肥婆坐，比人笑

同好憎既人坐又點睇

又驚但又期待

最憎 坐開唔想走

呢樣真

次次都調去啲閪位
一啲都唔期待

試過4個女仔圍住

文科撚 見過有男同學畀8條女圍住 其實好慘

明呀！
未試過坐第三行同打後位

好過比8條仔圍住

比我坐單丁位就最好

坐埋d 毒撚位

其實調位比成堆女仔圍會好乸嘈

成日坐依個位

我都係

三年高中，班主任俾我地自由揀位坐
屌你老味次次lady first，自然就女同女坐，男同男坐抵班女A0